表現差...中國8月工業利潤比去年同期-2%

跌跌跌

09:30 【中國8月規模以上工業企業利潤與去年同期比-2%，前值2.6%】1-8月份，全國規模以上工業企業利潤總額與去年同期比下降1.7%，跌幅與1-7月份持平。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

做廠margin通常得個6-7%
跌2個%,仲要未計有作數成份

即係跌得仲勁，支那個數要乘大幾倍